北京萬輛損壞共享單車堆成山 綿延300米

4月6日，北京，朝陽區一共享單車維修點，大約1公里長的路段，ofo小黃車將近覆蓋了300米長，小車堆積如山。近萬輛被損壞的共享單車聚集在一起，等待着維修師傅們修理。潘之望/東方IC

原文網址：

新長城

支國搞呢啲邊得嫁